屌你老母日日呢個時間就不斷有班撚屌推舊post上黎, 從未見過admin做嘢

次次㩒入去啲post度就見到開post日成個月前
即刻屌曬老母

黃之峰, save 12個啲post就推到沉撚曬底

admin會做野一早冇左new god messi

唔見你屌SAM哥跳樓POST?
SAVE12 ,有線 緊要D定SAM哥跳樓緊要?

真係多謝admin

Sam哥跳樓起碼都係即時新聞
時間性黎講係有討論價值

大佬依家係有班友成日惡意推啲舊post返上黎

本質上根本唔撚同

推POST有咩問題? 又無話唔比推舊POST